其實eason 03年扮校長唱如痴如假係咪想串鳩佢

最後仲要係咁thank you 啱啱出道幾年就敢笑鳩個廢老